今集GAMKER對隻狼既GAME評評得幾好

好多細節位
好過香港個D多多聲

最尾仲抽埋GAME入面劍道位出黎同現實對比

又收錢做打手？

出咗飲食台我地唔講百里香

咁講定延

香港個game評

唔知由幾時開始聽到呢條友把聲就想dislike
講d嘢冇內涵又懶係有見解咁.
平民另一個好太多

我記得有一個把聲好似杜文澤
是咪呢個channel?

gamker不嬲高汁

一時時
上集講「惡魔五月喊」我覺得佢評得好差

先唔講內容
Gamker雖然係大陸channel
但係啲字幕都係用繁體字 淨係依點都知佢地用心

Cyberpunk o個集真o係正到爆

佢d字幕都係用cc字幕啫
整好咗殘體字版放入google translate
佢神界原罪2個集都唔錯

大陸自媒體真係做得好好
gamker喺大陸其實都唔係話好高質
cod、dmc兩期比人屌到飛起
但依然好過香港啲game評十九幾萬倍

dmc半前都仲ok
後半完全唔知up乜鳩

起碼叫做肯整
佢地高質過好多香港youtuber, 講野有深度，資料又準備充足，唔似香港o個啲評價個個一式一樣
賣廣告都賣得有創意過人
仲要有時有自家音樂聽

d資料搜集好足
連間公司之前整過咩game
個開發者係做乜出身,所以隻game有乜風格都講埋出黎
呢點香港無一個game評做到

印老闆有無玩隻狼？

無,放入wish list等特價

單機game可以等下先
不過真係算好game

是

先前睇好多隻狼討論post
好多人話地圖冇ds1好，美術冇bb好
好多玩家淨係會睇到前作遊戲既優點
覺得後作就一定要跟住「咁咁咁」先好
卻忽略咗隻狼響改變中搵到另一種全新經驗

而Fromsoft最痴線的地方
就係當好多遊戲廠仲諗緊點樣抄Souls Series
Fromsoft就已經走咗下一步

大陸黎講
機核會細心好多

宮崎老賊真係天才黎
30歲先入行整game

反而香港個平民成撚日用蝗語

真正要贏人先要贏自己

佢講美術同環境平衡個方面我好認同
好多時唔係話大就正，如果同故事內容無關可以話side鳩氣

無玩過ds表示覺得隻狼係神作
玩到唔想停
而家先打到打低左毒肥同鬼形部
覺得d怪好有特色

我對隻狼既最唔滿意的地方係內容唔夠多
我仲想去新既地圖，打新既boss呀

我會話而家係準神作
如果有DLC可以更深入咁講返劇情
玩法、外型更有特色既BOSS就上到神枱

其實有無d怪既介紹？
好想了解多d
好似無頭劍士個d咁

係,天刀個D得個地圖大
無內涵

如果講地圖
個人覺得暫時zelda第一
每個地區都整到有特式
而red dead 2就第二

無頭人?
打完會跌「XX」御靈降身，描繪入面有少少故事
５個故事有少少唔同，共同點就係「無頭人為往昔忠心護國，卻踏上歧路的勇士所化身而成」
唔知道有冇其他資料關於無頭人

呢種格劍風格真係更值得抄
打打避 打打避咁唔現實得黎 又無趣味

諗起隻code vein抄bb抄到十足
但抄到而家隻狼出埋佢都仲抄緊未出得

其實依種格劍風格都有缺點
就係格劍絕對唔適合一對多既戰鬥
而且戰鬥太急速，唔係一定適合其他Game

唔認同打打下避就冇樂趣，BB咪顯示到Dodge可以又型又好玩
Dark Souls 碌係幾柒，但Dark Souls 3係無得揀，傳統野
隻狼打獅猿櫻龍都唔現賁啦，邊有可能同依類生物格劍

所以其實隻狼都有得避 可以拉打
同埋個人覺得格劍嘅打撃感爽快好多
同埋我反而幾鍾意隻狼冇咗體力值
唔使好似下下都畀人鏈住個春袋咁同boss打

鍾意乜係個人喜好
只係想講格劍唔係淨係得優點
唔知道當中既缺點就抄，只會變伏

同埋想講現唔現實好多時只係玩家唔鍾意一樣野既藉口
事實係你唔鍾意個系統，令你抽離咗遊戲既Magic Circle
就好似你所講，你係鍾意格戰既節奏同非體力制
係咪現實根本唔係重點，因為隻狼都有唔現實既地方

題外話

二次元解密，呢條友。。。
最初講科歐嘅嘢都好哋哋，之後越嚟越臭串，點講好呢？有種「哈！！！都估到你哋唔知嘅喇，嗱聽我講，其實就係＄％＃＆％＄＠︿︿＠＊＆＃。。。點啊，我係唔係識好多嘢呢 」嘅感覺

gamker D 廣告有時好好笑

明顯做過game底子比其他人強太多
但係佢風格都係盡量少踩隻game，係咪真係幫到d未買game嘅人我有少少保留

Gamker唔係比d未買既人睇值唔值得買
而係偏向比玩完 想了解更多既人去睇

佢開宗明義係去欣賞遊戲, 一D差既遊戲你見佢係冇整片講, 例子有真三國無雙8, 所以會偏向講多D好個方面, 缺點就係好似依家咁俾人覺得係收錢/避重就輕

聶俊仲有劍道底, 之前真係無諗過閃避,防禦,彈反有咁多學問